娛樂台招志強巴打疑似洗版

洗就洗
冇洗就冇洗
疑似洗就疑似洗
點為之點為之疑似洗？

bam la diu